有冇人用緊小米mix

想問係唔係好易跌爆？我想入手，貪佢MON大又唔大部。但又怕佢影爆。同埋想知playstore 難唔難搞？

長期用緊跟機嗰套，但搞到部機又厚又肉酸，唔算易爛但背易花
Playstore 上網搵谷歌安裝器就搞掂

想問你係大陸入手？

係，唔難，係

我用緊膠套 原裝嗰個一早扔左唔知去邊

原裝個牛皮裝，造工其實幾好但太撚厚，直接裸跑

我成日都跌電話落地。雖然無爆mon...但呢部唔敢博。